關於買賣既法律問題

突然諗到d嘢 想同大家傾下
如果一d牌子係香港無代理既
只係外國先有
咁條友賣個d牌子既假嘢 係咪好難先拉到佢
因為據我所知 係要搵番個間公司 佢幫您證明到係假先得
咁既話仲有天理既

利申:我無打算去賣假嘢

推

Up

無人答？

？

咁多律師得閒答你咩